真無線耳機一問

我白痴仔 係外國網站買左隻5.0 藍牙耳機，但我唔記得左部電話得4.2 bluebooth.

隻耳機會唔會 connect 唔到部電話？

It's backwards compatible. The good news is, Bluetooth 5 hardware is fully backward compatible with prior versions of Bluetooth. Your Bluetooth 5 phone will have no problem at all working with all the Bluetooth headphones, speakers, fitness trackers, automobiles, and everything else out there.

自膠